有邊幾間連鎖店sales好做?

揾sales暑期工唔知做邊間好
想問Muji/ Uniqlo/ SPAO果啲好唔好做?
有冇得揀翻邊幾日幾多個鐘定全部佢编?

編
錯手打錯sorry

無印就你自己編
佢如果唔夠人都會叫你返

利申細鋪

知唔知APM/坑口好唔好做

咪撚玩啦 uniqlo好做...

Baleno 50 蚊一個鐘

可唔可以講多啲嚟聽下?

muji狗也不屌
追更追到飯都唔洗食
脷伸做過大鋪

Muji同uniqlo出名嚴喎
Spao未做過唔知

我做果間大家都9hea

我果間執了 唔洗遺禍人間

大家點睇GAP同H&M?

咁遲搵有位都請晒人啦